内地驚現 Supreme Tea 台茶店？明知假都照打卡

Supreme 盜版風波持續。正當中國商標局正式撤銷盜版 Supreme Italia 的商標權，中國内地又出現了一間名為「Supreme Tea」的台茶店。沒想到現在連盜版的 Supreme 台式飲品都有？

今年 7 月一間打著 Supreme 旗號的台茶店在深圳開幕，引來外媒實地「潛入」看看情況。從照片可見，「Supreme Tea」店外掛著超大個 Supreme Logo，而店員的衣服、紙杯、牆壁、裝飾品上全部均印有「Supreme」Logo，驟眼一看會覺得超像紐約的 Supreme 專門店。跟其他台茶店一樣，「Supreme Tea」提供果茶、奶昔、咖啡等，還有一款「回轉冰」，平均 ￥20 到 ￥30（約 HK $24 到 $36），價格算合理。配上紅底白字 Supreme 的紙杯，的確能滿足打卡的虛榮心。

好笑的是，店内在裝飾上下了不少苦功。除了 Supreme，還在牆壁上加了各個包括 Levi's、adidas、Air Jordan 等潮牌商標上去，更有侵侵、中指貓等插畫，可以説是「潮流大雜燴」，什麽都有。雖然店鋪依然有不少人光顧前去打卡，但「Supreme Tea」在 社交平台上則引來大量批評。有内地網民甚至「翻牆」到 Instagram，留言大罵：「丟臉」。

應該叫superme

支那狗